外國客投訴Starbucks搞到佢屙到變小火龍

100毛翻譯

一日屙11次 好慘

睇100毛既都係ON99

佢又幾風趣架啵

你入嚟啫係你都睇左

I mean 你睇左幅圖
咪啫係睇左100毛既野囉

英文原post係fd send比我話好好笑
然後話100毛都有post
我見幾搞笑先share喺呢度啫
我都知 100毛成日偷橋唔認數
咁如果我淨係post原post 唔po埋100毛幅圖
咁同100毛偷橋狗有咩分別

我屌你老母啦
你標題有無撚打到100毛慎入之類既野呀
你老母湊到你牛高馬大肥獅大隻個撚屌弱智入水腦成粒睪丸咁撚細粒戇撚鳩鳩

樓主ON9仔

...
1. 小學雞唔使多講, 柒咗就柒咗
2. 你見到本地新聞報外國新聞走去啲貼外國source又係唔係係咪偷?
低質就低質, 唔通見到有 content farm 或者偷片我又endorse佢?
譯到錯晒貼嚟又唔係屌佢為乜

lactose intolerance
識人有但點都唔會瀉11次咁誇張